和理非 最後和平手段

經過琴日 開左個頭
往後落去
就算和理非遊行
班黑警都會照打

班黑警死幾多我都無所謂 仲開心
但自己友 一個都不能少
唔想再有人比屈斷手 插眼

而問題嘅根源就係黑警犯用暴力

唯一解決方法
分化黑警

學共產黨果套 令警隊內部分裂
分開 黑警 同 真正嘅警察
雖然唔知有冇。。。

如果成功 呢場運動就見到曙光啦
因為警隊嘅武力 就係港共最後嘅防線

例如
去警察宿舍/ 警處附近 貼posters, 開連農, 播片
切勿人少去 可能有危險

宣傳需要時間
但盡早開始 愈好
希望21號前 有成效
如果再嚟多次 勇武 前線兄弟 會傷好多

6月開始到依家 我地整左好多長輩圖
廢老 我地都同化到一堆
係時候搞一搞警察 同佢地 家人
和平地

黑警都係人 有負面情緒
轉移晒去警隊高層就岩

推

唔係嘅 往後嘅示威遊行
都會向暴力 血腥方面發展

雖然好理想化
但藉得一試

最低成本既方法，又減低傷亡，和理非都可以幫手
請幫手推！！

警告你地唔好再屌警察老母

一直都唔支持開群閙灑所有警察，張所有警察都推去對面無好處，就算有警察唔想做都只會變兩邊唔係人，變相只能跟緊自己果邊，應該係要用一切方法增加自己人

只要內心支持我哋既，即使職業令我地對立，我地都係佢哋既後盾，佢唔會孤獨，最好幫埋佢諗佢有咩方法可以明面上唔違抗上司命令，又幫到示威者，例如上司叫佢開槍，佢可以射唔中，驚太明？咪淨瞄傘邊來射囉，再推話比人擋佐

唔好太高要求，多d以佢立場諗有咩可以做，咩唔想做辭職呀果d無咩用，因為咁激進既行動就算有人會跟都唔會多，我哋要既係易做唔影響佢又幫到我哋

ps：話就係咁話，但七警粗口大會，專瞄頭射，見人就打呢啲我相信都唔係高層既命令，特別七警為發泄而打人都咁多警察集會來支持包庇，良心警察到底有無希望不大，有既呢個係最後機會企出來，咪做咩沉默的大多數，黑警黑既係成個警隊名聲

用警棍時輕手D或打唔中
捉到示威者又突然手鬆, 走甩咗添